# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [sk]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Epizóda 6: Súťaž elixírov

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Dokelu, zase som zaspala pri otvorenom okne...
Pepper|2|True|... je tu prievan ...
Pepper|3|False|... ako to, že vidím cez moje okno Komonu?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Súťaž elixírov!
Pepper|6|True|Musela som... musela som zaspať!
Pepper|9|True|... ale?
Pepper|10|False|Kde to som ?!?
Bird|12|False|kvak?|nowhitespace
Pepper|7|False|*|nowhitespace
Note|8|False|* Viď epizóda 4 : Génius

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Carrot! Ty si tak skvelý, že ti napadlo zaviezť ma na tú súťaž !
Pepper|3|False|Fan-tas-tic-ké !
Pepper|4|True|Dokonca si nezabudol ani vziať elixír, moje šaty a môj klobúk...
Pepper|5|False|... pozrime sa, aký elixír si zobral...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|ČOŽE ?!!
Mayor of Komona|3|False|Ako starosta Komony, vyhlasujem súťaž elixírov... za zahájenú!
Mayor of Komona|4|False|Naše mesto má veľkú radosť, že môžeme na našom prvom ročníku privítať tieto štyri čarodejnice !
Mayor of Komona|5|True|Poprosím vás o
Mayor of Komona|6|True|obrovský
Writing|2|False|Súťaž elixírov v Komone
Mayor of Komona|7|False|potlesk

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Ťap
Mayor of Komona|1|True|Z veľkej diaľky, až z Technologickej únie, k nám zavítala okúzľujúca a geniálna
Mayor of Komona|3|True|... nezabúdajme ani na naše domáce dievča, komonskú čarodejnicu
Mayor of Komona|5|True|... naša tretia súťažiaca pochádza z krajiny zapadajúcich mesiacov,
Mayor of Komona|7|True|... a nakoniec, je tu posledná súťažiaca, z lesov Veveričieho kraja,
Mayor of Komona|2|False|Coriander !
Mayor of Komona|4|False|Saffron !
Mayor of Komona|6|False|Shichimi !
Mayor of Komona|8|False|Pepper !
Mayor of Komona|9|True|A súťaž sa môže začať!
Mayor of Komona|10|False|Hodnotiť budeme aplauz-o-metrom
Mayor of Komona|11|False|Ako prvá, Coriandrina ukážka
Coriander|13|False|... už žiaden strach zo smrti vďaka môjmu...
Coriander|14|True|... elixíru
Coriander|15|False|ZOMBIFIKÁCIE !
Audience|16|True|Ťap
Audience|17|True|Ťap
Audience|18|True|Ťap
Audience|19|True|Ťap
Audience|20|True|Ťap
Audience|21|True|Ťap
Audience|22|True|Ťap
Audience|23|True|Ťap
Audience|24|True|Ťap
Audience|25|True|Ťap
Audience|26|True|Ťap
Audience|27|True|Ťap
Audience|28|True|Ťap
Coriander|12|False|Dámy a páni...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|FANTASTICKÉ !
Audience|3|True|Ťap
Audience|4|True|Ťap
Audience|5|True|Ťap
Audience|6|True|Ťap
Audience|7|True|Ťap
Audience|8|True|Ťap
Audience|9|True|Ťap
Audience|10|True|Ťap
Audience|11|True|Ťap
Audience|12|True|Ťap
Audience|13|True|Ťap
Audience|14|True|Ťap
Audience|15|True|Ťap
Audience|16|False|Ťap
Saffron|18|True|Pretože tu je
Saffron|17|True|... ale prosím vás, šetrite si svoj potlesk obyvatelia Komony !
Saffron|22|False|... vzbudí v nich žiarlivosť!
Saffron|19|True|môj
Saffron|25|False|LUXUSNOSTI !
Saffron|24|True|... elixíru
Saffron|23|False|... všetko je to možné vďaka jednoduchej aplikácii jedinej kvapky môjho ...
Audience|26|True|Ťap
Audience|27|True|Ťap
Audience|28|True|Ťap
Audience|29|True|Ťap
Audience|30|True|Ťap
Audience|31|True|Ťap
Audience|32|True|Ťap
Audience|33|True|Ťap
Audience|34|True|Ťap
Audience|35|True|Ťap
Audience|36|True|Ťap
Audience|37|True|Ťap
Audience|38|True|Ťap
Audience|39|True|Ťap
Audience|40|False|Ťap
Mayor of Komona|42|False|Tento elixír spraví z obyvateľov Komony boháčov!
Mayor of Komona|41|True|Fantastické! Neuveriteľné!
Audience|44|True|Ťap
Audience|45|True|Ťap
Audience|46|True|Ťap
Audience|47|True|Ťap
Audience|48|True|Ťap
Audience|49|True|Ťap
Audience|50|True|Ťap
Audience|51|True|Ťap
Audience|52|True|Ťap
Audience|53|True|Ťap
Audience|54|True|Ťap
Audience|55|True|Ťap
Audience|56|True|Ťap
Audience|57|True|Ťap
Audience|58|True|Ťap
Audience|59|True|Ťap
Audience|60|False|Ťap
Mayor of Komona|2|False|Coriander porazila smrť so svojim záz-rač-ným elixírom!
Saffron|21|True|Elixír, na ktorý ste všetci čakali: ten ktorý ohúri všetkých vašich blízkych ...
Mayor of Komona|43|False|Váš aplauz sa nemýli. Coriander je skutočne vyradená z hry
Saffron|20|False|elixír !

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Pre Shichimi bude teraz naozaj ťažké zabodovať svojou prezentáciou !
Shichimi|4|True|NIE!
Shichimi|5|True|Ja nemôžem, je to príliš nebezpečné
Shichimi|6|False|PREPÁČTE !
Mayor of Komona|3|False|... no tak Shichimi, každý čaká len na teba
Mayor of Komona|7|False|Vyzerá to tak, dámy a páni že Shichimi odstupuje...
Saffron|8|False|Daj mi to !
Saffron|9|False|... a prestaň predstierať hanblivosť, kazíš tým celú šou
Saffron|10|False|Každý už predsa vie, že ja som tú súťaž vyhrala ... bezohľadu na tvoj elixír ...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|B Z Z Z I IO O|nowhitespace
Shichimi|15|False|OBROVSKÝCH PRÍŠER !
Shichimi|2|False|Ja... Ja som nevedela že to budeme aj demonštrovať
Shichimi|13|True|OPATRNE!!!
Shichimi|14|True|To je elixír

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|KVA-KVA-KV aa aa aa aaaa kk|nowhitespace
Sound|2|False|BUCH!
Pepper|3|True|... ha, skvelé !
Pepper|5|False|... môj elixír bude stáť aspoň za poriadnu dávku smiechu, pretože
Pepper|4|False|takže som na rade ?
Mayor of Komona|6|True|Bež,hlupaňa!
Mayor of Komona|7|False|Súťaž sa skončila ! ... zachráň sa !

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|... ako obyčajne, každý odchádza práve vtedy, keď sme na rade my
Pepper|1|True|tu to máme ...
Pepper|4|False|...dáme to tu všetko do poriadku a ide sa domov !
Pepper|6|True|Ty!
Pepper|7|False|Prerastený-luxusný-zombi-kanárik!
Pepper|9|True|Chceš vyskúšať posledný elixír? ...
Pepper|10|False|... však nie, hm ?
Pepper|5|False|HEJ !
Sound|8|False|ŽUCH !
Pepper|3|True|Konečne mám ale nápad, ako môžeme využiť tvoj skvelý výber "elixíru", Carrot

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Áno, prečítaj si pozorne štítok ...
Pepper|2|False|... Nebudem rozmýšľať dvakrát, kým to na teba celé vylejem, ak okamžite neopustíš Komonu !
Mayor of Komona|3|True|Pretože zachránila naše mesto v čase nebezpečenstva,
Mayor of Komona|4|False|udeľujeme prvé miesto Pepper za jej elixír ... ??!!
Pepper|7|False|... heh... vlastne, ono to nie je celkom elixír; je to vzorka moču mojej mačky z poslednej návštevy veterinára !
Pepper|6|True|... Haha! jasné ...
Pepper|8|False|... takže žiadna ukážka ?...
Narrator|9|False|Epizóda 6 : Súťaž elixírov
Narrator|10|False|KONIEC
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Marec 2015 - Nakreslil a napísal : David Revoy - Preklad : talime

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot je úplne zdarma, open-source a sponzorovaný vďaka podpore čitateľov. Za túto epizódu chcem poďakovať týmto 245 sponzorom :
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Aj ty sa môžeš stať sponzorom ďalšej epizódy komiksu Pepper&Carrot :
Credits|7|False|Nástroje : Táto epizóda bola 100% nakreslená pomocou voľne dostupného open-source softvéru Krita na Linuxe Mint
Credits|6|False|Open-source : všetky zdrojové súbory s vrstvami a fontmi sú dostupné na oficiálnej stránke
Credits|5|False|Licencia : Creative Commons Attribution Môžeš upravovať, zdieľať, predávať atď. ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
